點睇袁彌明呢頭成日講到CCTVB幾咁十惡不赦，果頭又係自己CV寫係前港姐？

說好的「抵制CCTVB」呢？

Blocked

拉

屌你老母，一起底全部五毛post

應該填TVB年老過氣港姐。

一起底發現你係五毛

原來武漢肺炎真係有可能係美國製造。。

我講事實唔得咩？

雞毛蒜皮都要計

cv?邊度有